[
  {
    "front": "possesion, propriété",
    "back": "有"
  },
  {
    "front": "passer, aller régulièrement, général, à travers, connaisseur",
    "back": "通"
  },
  {
    "front": "rassembler, collectioner, se rassembler",
    "back": "集"
  },
  {
    "front": "passé",
    "back": "去"
  },
  {
    "front": "midi, jour",
    "back": "昼"
  },
  {
    "front": "frotter, polir, aiguiser, laver dans l'eau",
    "back": "昼"
  },
  {
    "front": "étudier à fond",
    "back": "研"
  },
  {
    "front": "famille, tribu",
    "back": "族"
  },
  {
    "front": "sœur ainée",
    "back": "姉"
  },
  {
    "front": "sœur cadette",
    "back": "妹"
  }
]
